有冇手足同我一樣卷二離哂題

唔想活了

😂

我仲要係retaker 好頹

等死啦 垃圾

唔洗怕 當年英文3一樣入左3大

下世再考

咩科

HKU大把人英文3

樓豬

我身邊幾個hku fd都係英文3, 不過佢地所有理科都5*/5**

here 只不過想攞粒4 仲要係靠p2拎5拉 依家part a陣亡左 點撚解會搞成咁

Part a 佔writing4成姐
Part b 有超水準發揮都拉得返

樓豬又撚人

屌同我一樣